隱形患者

我諗呢種患者病毒濃度時高時低而且完全冇病徵。
檢測果陣病毒濃度低。
除口罩社交，病毒濃度變高用嚟傳播。